三年前中秋打算同你分手

三年前中秋我打算同你分手，
你喊，
我心軟。

今年中秋自己一個過，
你教識左我愛一個人嘅美好，
亦教識左我比人背叛嘅難受。

你嘗試起我生活中消失，
但今晚無意中見到你開ig 直播，
好想㩒入去，
但又唔可以。

我唔係你嘅Mr. Right，
但我都會希望你幸福，
所以就算會反感都好，
一如往日留下你認為是讒言的忠告：
不要被眼前美好嘅愛情蒙蔽雙眼，
不要失去理性判斷而包庇愛人，
盲目信從而罔顧他人最終只會招致滅亡。
身邊的人就是最好鏡子，
比較今昔之別或許你會找到方向。

其實邊會有人被帽左都仲為條女着想架？
真係好羞家又好可悲。
我曾經同你講我份人好壞好黑暗架，
但其實我只係想你否定我，
同我講我唔係咁嘅人。
然而最後你決定懼怕我。

愛你嘅人定你愛嘅人，你會簡咩？
宜家嘅我應該會簡愛我嘅人。

臭閪黎
Ching u deserve better

簡你老母

拉

i know that feel
佢永遠都唔會聽你講野，扮到最受害

下個更可愛
完

加油Ching

她不是那個珍惜你的

懼怕你？俾綠帽你戴喎

Facebook

份工好壞好黑暗？黑警？